下星期終於入秋

會唔會落雨降低左溫度

天才吖

吹北風，係冷空氣南下影響，平時落雨唔會落到23度